%============================================================================
% tento soubor pouzijte jako zaklad
% (c) 2008 Michal Bidlo
% E-mail: bidlom AT fit vutbr cz
%============================================================================
% kodovaní: iso-8859-2 (zmena prikazem iconv, recode nebo cstocs)
%----------------------------------------------------------------------------
% zpracování: make, make pdf, make desky, make clean
% připomínky posílejte na e-mail: bidlom AT fit.vutbr.cz
% vim: set syntax=tex encoding=latin2:
%============================================================================

%\documentclass[cover]{fitthesis} % odevzdani do wisu - odkazy, na ktere se da klikat
%\documentclass[cover,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%\documentclass[english,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Je-li prace psana v anglickem jazyce, je zapotrebi u tridy pouzit 
%   parametr english nasledovne:
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Neprejete-li si vysazet na prvni strane dokumentu desky, zruste 
%   parametr cover

% zde zvolime kodovani, ve kterem je napsan text prace
% "latin2" pro iso8859-2 nebo "cp1250" pro windows-1250, "utf8" pro "utf-8"
%\usepackage{ucs}



\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1, IL2]{fontenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\usepackage{subfig}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{breakurl} 
\usepackage{hyphenat}

\DeclareUrlCommand\url{\def\UrlLeft{<}\def\UrlRight{>}\urlstyle{tturl}}


\def\signed #1{{\leavevmode\unskip\nobreak\hfil\penalty50\hskip2em
  \hbox{}\nobreak\hfil(#1)%
  \parfillskip=0pt \finalhyphendemerits=0 \endgraf}}

\newsavebox\mybox
\newenvironment{aquote}[1]
  {\savebox\mybox{#1}\begin{quote}}
  {\signed{\usebox\mybox}\end{quote}}


%zde muzeme vlozit vlastni balicky


% =======================================================================
% balíček "hyperref" vytváří klikací odkazy v pdf, pokud tedy použijeme pdflatex
% problém je, že balíček hyperref musí být uveden jako poslední, takže nemůže
% být v šabloně
\ifWis
\ifx\pdfoutput\undefined % nejedeme pod pdflatexem
\else
  \usepackage{color}
  \usepackage[unicode,colorlinks,hyperindex,plainpages=false,pdftex]{hyperref}
  \definecolor{links}{rgb}{0.4,0.5,0}
  \definecolor{anchors}{rgb}{1,0,0}
  \def\AnchorColor{anchors}
  \def\LinkColor{links}
  \def\pdfBorderAttrs{/Border [0 0 0] }  % bez okrajů kolem odkazů
  \pdfcompresslevel=9
\fi
\fi

%Informace o praci/projektu
%---------------------------------------------------------------------------
\projectinfo{
  %Prace
  project=BP,            %typ prace BP/SP/DP/DR
  year=2012,             %rok
  date=\today,           %datum odevzdani
  %Nazev prace
  title.cs={Zařízení pro inteligentní měření spotřeby elektrické energie},  %nazev prace v cestine
  title.en={Intelligent Energy Measurement Device}, %nazev prace v anglictine
  %Autor
  author={Vojtěch Mrázek},   %jmeno prijmeni autora
  %author.title.p=Bc., %titul pred jmenem (nepovinne)
  %author.title.a=PhD, %titul za jmenem (nepovinne)
  %Ustav
  department=UPSY, % doplnte prislusnou zkratku: UPSY/UIFS/UITS/UPGM
  %Skolitel
  supervisor=Zdeněk Vašíček, %jmeno prijmeni skolitele
  supervisor.title.p=Ing.,   %titul pred jmenem (nepovinne)
  %supervisor.title.a={Ph.D.},    %titul za jmenem (nepovinne)
  %Klicova slova, abstrakty, prohlaseni a podekovani je mozne definovat 
  %bud pomoci nasledujicich parametru nebo pomoci vyhrazenych maker (viz dale)
  %===========================================================================
  %Klicova slova
  keywords.cs={měření výkonu, měření spotřeby, energetický profil, analýza profilu.}, %klicova slova v ceskem jazyce
  keywords.en={power measurement, consumption measurement, energy profile, profile analysis.}, %klicova slova v anglickem jazyce
  %Abstract
  abstract.cs={Cílem práce je návrh a realizace zařízení pro měření elektrické energie, které podporuje zaznamenávání starých hodnot a také jejich jednoduchou analýzu.
Navržené zařízení umožňuje zobrazení aktuálních hodnot jako je aktivní, činný a jalový příkon a účiník.
Mimo to ještě také ukládá energetický profil, který může být zpětně analyzován.
Přístroj komunikuje lokálně přes USB a nebo vzdáleně přes rozhraní Ethernet.
}, % abstrakt v ceskem jazyce
  abstract.en={The goal of this project is to design an energy measurement device that supports logging of historic values and offers simple analysis of the values. 
The proposed device enables to display actual quantities such as active and reactive power, current or even power factor. 
In addition to that, it also stores the energy profile that can be subsequently analysed. 
The device communicates locally via USB or remotely via Ethernet.}, % abstrakt v anglickem jazyce
  %Prohlaseni
  declaration={Prohlašuji, že jsem tuto bakalářskou práci vypracoval samostatně pod vedením pana Ing. Zdeňka Vašíčka},
  %Podekovani (nepovinne)
  acknowledgment={Tímto děkuji svému vedoucímu Ing. Zdeňku Vašíčkovi za jeho příkladné vedení práce a rady s~technickou realizací práce. 
Dále bych chtěl poděkovat svému otci za pomoc při oživování přístroje.} % nepovinne
}

%Abstrakt (cesky, anglicky)
%\abstract[cs]{Do tohoto odstavce bude zapsán výtah (abstrakt) práce v českém jazyce.}
%\abstract[en]{Do tohoto odstavce bude zapsán výtah (abstrakt) práce v anglickém jazyce.}

%Klicova slova (cesky, anglicky)
%\keywords[cs]{Sem budou zapsána jednotlivá klíčová slova v českém jazyce, oddělená čárkami.}
%\keywords[en]{Sem budou zapsána jednotlivá klíčová slova v anglickém jazyce, oddělená čárkami.}

%Prohlaseni
%\declaration{Prohlašuji, že jsem tuto bakalářskou práci vypracoval samostatně pod vedením pana X...
%Další informace mi poskytli...
%Uvedl jsem všechny literární prameny a publikace, ze kterých jsem čerpal.}

%Podekovani (nepovinne)
%\acknowledgment{V této sekci je možno uvést poděkování vedoucímu práce a těm, kteří poskytli odbornou pomoc
%(externí zadavatel, konzultant, apod.).}

\begin{document}
  % Vysazeni titulnich stran
  % ----------------------------------------------
  \maketitle
  % Obsah
  % ----------------------------------------------
  \tableofcontents
  
  % Seznam obrazku a tabulek (pokud prace obsahuje velke mnozstvi obrazku, tak se to hodi)
  %\listoffigures
  %\listoftables 

  % Text prace
  % ----------------------------------------------
  \input{obsah} % viz. obsah.tex

  % Pouzita literatura
  % ----------------------------------------------
\ifczech
  \bibliographystyle{czechiso}
\else 
  \bibliographystyle{plain}
  \bibliographystyle{alpha}
\fi
  \begin{flushleft}

\ifPrint
  \bibliography{literatura} % viz. literatura.bib
\else
  \bibliography{literatura} % viz. literatura.bibliography
\fi
  %\bibliography{rfc} % viz. rfc.bib
  \end{flushleft}
  \appendix
  
  \input{prilohy} % viz. prilohy.tex
\end{document}
